不反對通知書其實係咪無用?

未完遊行都可以突然捉人?